[TVB] 愛美麗狂想曲2

cctvb 打手全家生癌

lm

我女朋友 - 林凱思

收嗲啦打手

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

美打

感覺今日似星期六

老人除囉

懷疑

Ali瞓覺look
朱朱

朱朱正過alin好多
又高又有女人味

jm9

高就真既女人味就
仲要有d男人聲

你食__啦
補償又唔要
慳番

erica

仲得閒望人隻手
死gay佬

Bonnie

有家人打齋
遊咩魂

咁多廣告

亂打人

咪講左唔好意思囉...
自己唔還錢就冇野

然後打錯人冇事又唔出聲

最on狗就係一揭開銀包就show id

我都想比Ali同陳瑩打

CLS劇情

而家d人會講道德...
問下某d打手

女權又至上

你自己5條仔個陣又...

咩傻豬豬

and then我要番屋企睇電視訓覺
你自己過夜啦

好難頂

做愛

需要錢囉
背後精神咪賺錢

拍直sir有真阿sir唔做 走嚟無線做鴨角色

執到啦 毒撚溝到朱朱

patrick好慘

pat7個樣係比人女女女咁

醫生喎師兄...唔聽電話

好撚恐怖

Patrick Sir真身上陣

素顏計 , 朱靚過ALI

而家索左就照顧人

佢兩個準備...

ali不嬲普通

點食呀

媾到蜜瓜唔做阿sir都抵啦

借醉行兇呢樣嘢其實好唔真實

食軟飯

想嘔

屌好重口味

shit again

dllm塞人隻手入衫

邊個密瓜

2230 skip得

以為自己有幾分姿色想出位掛

1030尋人記美屍會唔會開PO

咪即係星期日10:30 個

早上

又要拋人
又要淆

女人自己xxx
就永遠話人迫你

尋人記應該唔洗開但照睇

好似幾好睇

朱智賢呢套好似周文其

講咩咪又係死狗咁...

首播日期: 2021.04.05

《尋人記》和大家一起穿越時空，展開「地氈式」搜尋。目標人物是八、九十年代新聞小故事的主角。茫茫人海，如何找到隱身多時的被訪者呢？團隊發掘線索，運用直覺，尋找那些年，這些人。 採訪隊千辛萬苦找到他們，當年的小童已經長大，大好青年如今兩鬢斑白，當事人回味舊事，會否有另一番體會，不一樣的答案呢？消失的記憶再次浮現，觀眾尋回「人‧ 情‧味」之餘，又能否從中得到生活的啟示呢？

11:30AM
長命百二歲 II[粵]

《長命百二歲 II》繼續介紹瑞士。「老將」費達拿叱咤網球壇多年，這位「前浪」克服傷患，戰勝「後浪」，超越自己，不少瑞士長者都以費達拿為榜樣，全情投入網球。運動員奮戰到最後一刻，但面對疾病折磨的人未必有活下去的勇氣，有人到瑞士尋求「輔助自殺」，希望走得有尊嚴，做法引起不少爭議。

仲話上網就試過 打網球上網就第一次

你未試過姐

女人比人話似阿媽會點

頂你個肺豬朋2330咁q夜...

PatricK sir 食蝦頭

mei hit

洗唔洗call 白車

包皮應該會比人影到

曹永廉好重口味

個膝頭哥咁撚樣
平時夜晚做咩嚟

今日張老太 陳老太同袁阿伯有冇廢up

唇膏

又唔同team
又跟唔同人
幾人工關你鬼事

懷疑
証據

朱朱好撚正呀

以為死肥仔以為話自己

想比朱朱打到仆街

人地搞到你做胖胖架？
好似係你自己攞黎架喎

想屌余思霆呀

搞人老公都可以解凍?

癡女咁 人地唔接受佢就係人地錯

Bonnie呢個角色好難頂

幾特別呀

特別死蠢

d肥野都麻q煩

萬綺雯好老

一姐唱主題曲

正wo

爛牙

Bobo

已經畀朱敏瀚屌到反皮

食煙
蘇玉華仲大佢 3 年

萬綺雯 (50)
蘇玉華 (53)

個阿伯係咪sell個個

yes

椰奶巴

vita green

真係維特健靈間廠..

喊樣

勁得意

xdd

頂你個肺後面

工業老豆又做老細

tvb不嬲勁

仲以為福伯係董事長

想meet Ali面豬燈

應該勁過董事長

打個隻乜gogo

到底有幾鍾意呢間學校

bonnie

達德？

bio hazard?

超植入

搵3條女陪自己打機
識玩

唔識靈芝

好想咬 Bonnie 幾啖

又係erica既

維特健靈比左幾多錢？

陳淫都好好肉

叫陳瀅走開

一定好可觀

Erica
成堆靚女

咁大個鼻哥㝫

Shi……

好cute ali

冇左個project仔
仲有大把

魚絲停好大..

你自己去...我咩地

蝦頭fing腳

好似冇見過可以咁大大聲講埋個牌子出黎

邊有包生仔

你死gay佬自己搵個男人啦

壞左既女人

按照而家d垃圾術語
應該叫fwb

野戰水戰
叔叔不行了

第一次

好勝kiki

蝦頭

雞芯

屌你老母樓主

雪雪雪同bonie差十年有多

你自己同蝦頭大戰吧
冇人阻你

bonniw 正到

bonnie老豆？

輪大米？

屌你老豆

枱劍

算ok 但郭嘉文仲正

你地d關係真混亂同淫亂

點解朱朱同佢d人要企到咁

大哥條數搞掂未？

幾時到你大陸婆講野

包皮

比人炒條女咩名？對腳

余思霆對腳

余恩霆

康師傅

陳豪d死人戲真係

莊師傅收咗朱朱皮

朱朱扮能晒嘢

朱朱都好撚正

gay

2 team人打交就有份

齊陰條女叫咩名？

追post啦前一頁姐

全程幫維特做廣告

維特健靈

去隔離海旁

香港仲有公關公司咁好景

3個月個老野都唔知擺唔擺到

香港除咗公務員無一行站得住腳

被炒條女對腳咁正冇人講？

手x教主

柴先會鐘意姐姐

佢個...係剪下話大佬

衝上去人哋張床

一黎就踩咁幼既碌...

你痴線
架單車你既
你自己搞啦

C$O

真係狂想

d CG 屈機到......

普通單車都未識踩就踩rb

維特健靈完 下集到SINOMAX

維特,超級大客

早午晚24小時,有廣告

雞芯打喪屍look

有冇人覺得呢個演員似李慧琼

個演員係曾慧雲嚟
以前都唔覺，但啱啱望嗰下覺得好似

正評：似
負評：唔似

正撚到

iris

Ali好靚女

你走先
我wts你
bye

老了

好
我劫殺哂我屋企人

屌你老母何廣沛自肥

屌打大部分當紅啦

俾何廣沛強吻

對面姐
點玩你

比多500你飲茶囉

到sinomax

係！老了！但仲好正…

個x羨x想點

呢個東張主持其實幾正

搵著人地個仔黎夾

下面2隊腳

點解要矇左佢

明日大澳

笑死

qn1

又異國

咁又跟到個上流人士去玩
如果撞到大陸仔就好睇

展明

頂你個肺見識平民百姓點生活

你明我點解去多彎既地方啦而家

Zoie做二奶

上流人士
禁個制傾個電話就賺人地一世都賺唔到既錢

優異生 so what

有錢點止氣質
乜質都有

原來helen幾臃腫下

幫止痕止痕

陳瀅無理由唔知 唔一早單聲俾Zoie

陳瑩最正

譚凱琪個樣真係好bitch

展明做返自己

藍嵐

有2條友楝係到
都比人開到門...

你咁有錢
梗係紅

呂不韋最尾比秦始皇殺咗

大陸妹為左$
3 4 5 6 7 8奶都制啦

sinomax

咁大粒野

爆陳豪買左張

陳豪成個package真係好正

根據某d...

叫佢地怪番d有錢人

傾計你自己搵siri啦

雞芯真係全台第二靚

第一是誰

智雯

係第一啦

下唇厚重性
諗起風生水起

dom

我夾腸又得
睇相又得

有班咁好既同事做埋朋友好正

戀上你的床

算唔算倒阿姐海馬牌米

個女仔咩名？

Iris發嬲都咁可愛

點解唔係專家食屎

朱朱係咪呢套野已經搭上嗰條港男？

林凱恩，thanks

蝦頭好霸氣

係咪書蟲黎

有冇咁大個仔

軒軒is who

ali個仔

我愛媽媽長輩圖

下集Ali

開住門做......gym

邊個嚟

朱點解可以留低，男既要炒？？有西大曬

搭上左姓曹個件

每日中午要打俾媽媽報到

朱朱fit到

朱朱d o靚永遠企係後面

助理已經俾朱朱屌

一千條友雜交派對

你有錢
一萬條女都有啦

好想比佢侮辱呀

余恩霆呢條台妹真係好撚正

死肥仔狗

食兩支煙

次次都食好西

沉船

好壞，一次食兩枝

凱婷真人

你痴線職員証
追到我你先講

很壞的肥仔

于淼條大陸妹好白滑又高

呢條囡幾正
有少少口音又有身材

兩個口都好臭

nct

呢個幾靚

即係咩

but ture sad

冇錯
鐘意姐姐都係廢柴

靚咩

搵番死肥仔講白色謊言啦

ali對腳

你真篤穿條利咪得

佢地真係信？

做緊抹乜鬼汗

ali ptgf

佢阿姨咪仲淫亂

Uber眼距

想放d野落佢個口度

dllm 29歲都唔止啦19...
濕鳩就有你份

身材咁樣 好心著返衫
平時仲見佢成日po操肌圖 仲以為佢好fit

算係咁 好過班14歲o靚妹

讀sports好似真係呢類多

唔靚wo

邊條友噴香水

邊有人會雞皮敏感

呢間野d 炸野好鬼香，以前放工經過都覺得勁香

自己心水yumi, windy, sherman

鐘
好耐冇見咁

小勇

10個杯麵都貪

正常人都唔會黎囉...
我唔識同同會欣賞

又大陳

嚟玩嘢

好靚仔

賺有錢佬d錢
然後會有一堆人黎搵番你

包皮jm9

一見到黃子恆懶有型個衰樣就諗起裕美

陳豪個死人反應

但佢個shape真係好麻麻

媽咪?

呀媽

以為10年個仔會10歲

媽媽冇奶飲既

mk妹前夫會咁有錢？

搵何廣沛做佢個仔好過..
呢個好似有D年紀大..

Ali，真心正，等睇佢扮機械人，含擔磨寧ing

呢d現象你仲想見到?

上面學生妹

噴水嗰下

何廣沛仲細過佢一年

唔係親生仔

10個都拒絕哂

李雞芯

小勇裸

丁丁我唔介意

有新冠

仆__條友食哂d女

人地team唔見關你x事

感冒係王林搞埋個外賣妹

集體除衫

咁樣勒索同事

郡p

王林瘋狂屌閪

都打唔中
仲唔拍左先打

都未打到落去 王林就瞓低咗

有得吊唔通唔吊咩

蝦頭除？

撞死個死gay佬佢啦

打

咁你又做

真係有偷食

嘉儀

陳瑩超正

靈感iq稱得上

你條仔囉
點解

銀紙攻勢

你唔想不勞
訓低啦咁...

不過諗值唔值就...

2球..alin..
值唔值

如果有個男人咁為自己，女仔會點諗

面對現實啦

門口都犯？

200萬當自己fing左佢

ali呢d臭雞咪會覺得人哋睇唔起佢睇死佢，跟住話性格不合唔係走緊同一條道路唔明白我之類嘅藉口講分手囉

老婆咁似洋腸

凍飲冇飲管點飲呀死gay佬個個都似你地啜含咩

金屋藏...

所以話d有錢佬........簡埋d蝗

點解包二奶都可以拍到咁浪漫

4萬
仲有個3萬5你識做啦

即係佢值三萬五

開房有地方啦

你有冇$$$$$$$$$$

蕭正含條死人裙咁既褲

倒垃圾都唔倒水

掟㷛唔掟蓋
得閒黎場友誼賽

阻人扑野
影低佢偷食 俾小勇睇啦

出軌男似細包

阻人扑嘢比人燒袋

賤男做返賤男

間屋好正
正過zoe

二奶就係要依d野
你有$$$都可以

呢條女對腳都值幾萬啦

4個老死
3個淫亂
1個死gay佬

做左婆婆未

又話等
又嘈人訓覺

教書話教就教

摑佢24巴

派咗好人卡

但我唔鐘意gay架

即係兵囉

如果係陳瑩
可以比佢摑夠34巴

由樂富變九龍灣

fred

老土到

首歌錯L 晒

擺明騙案啦呢個

死肥仔

投降吧我沒有頭髮

余思霆勁撚正啊

你都係搵番個大陸婆啦

中間道英皇道
佢真人應該唔識

死肥豬

我係人
你係豬
我地係唔同既物種

人渣借d意抽水

包皮係媾都媾朱朱啦

海獅好撚pure

老婆:蝦頭
女友:朱朱

嘩zoe對腳正撚到

我再沒勇氣向你講舊屎...

咁只拍拖不結婚了

所以止痕都要搵佢幫手止痕

想借佢對大髀磨下

條腿

成班人响office搞男女關係

CLS淫腳

連皮

同一日發生咁多事

這些office不是屬於我的

食死佢啦

陳瀅

陳瀅幾好喎

陳瀅好正

點解唔撞死佢

好正

呢套野看似無厘頭
有時又好似幾有意思
再加埋啲囡
總體來說我都會比合格分

呢套真係幾悶

合格

你睇番你個公...啦

想點 使徒3我係無比合格分

講完未

續集垃圾開

有冇巴打cap左 zoe腳圖

唔討論做唔做情侶
有小勇咁爽朗嘅女仔做朋友
做男嘅好難唔心動
相處得好舒服

Ali做老母日子點過

10年前既打機電話

日日出門口,唔返屋企

爆電話

又野戰

daddy正廢柴

後生仔唔睇連登其實係咩心態

當連登係好嘢咁多信徒

日日攬住佢對腳黎訓

小眾

邊有人會咁copy隻cd

陳瀅笑到

複製CD變咗影印隻CD

肥仔講到好好笑

條支那女咪又係搞男女關係先有2個牌做

你條傻閪就收撚皮啦
睇埋啲柒頭劇就真係小眾🥱🥱
Btw你件垃圾幾時改名 唔好影衰美斯
屌你老母

我要puss東糕呀

都唔知欠你d乜 拒絕你就係錯

低級笑話

透明陳瀅

派pizza好似有啲離地

眼鏡娘 BONNIE

眼鏡娘好好 J

咁撚蠢
好想屌到佢變聰明啊

zoie仲同佢兩個行

要加男性精華

bonnie幾似呀佘

車cam上網

3十幾點概劇唔會係小眾 有無聽過哥哥首飛機師的風衣 有無線
唔岩你心水就影衰？有無腦

bonnie對腳好白滑呀

咁係街執狗

Bonnie 對腳

同隻狗講小心有撚用咩

dllm女人對白既喂

白滑到

條女淫到要揾啲嘢做

還掂都分手
嚟返Q先啦

zoe腳形好靚

要打 J

假歌手冇得坐

屌蝦頭個波好嘔心

蝦頭對燈

昨晚j左zoe

今晚j bonnie

有冇圖

再 J 落眼鏡

有冇蝦頭波圖

搵到醫生紙

嗲聲嗲樣
軟哂了

唔撚是掛

好想比陳瑩痴埋黎

加埋d蠢聲蠢氣

以為伸隻腳kick隔離架單車

Ali有咁大個仔 咁on9

算啦tvb係咁上下

有咩問題？

Lock 鞋又冇，重要有 kickstand, 參加比賽， dam it

雞芯交到戲

阻住哂

條女為第條仔喊
條女冇左嚕

執番黎架

妖

個仔都唔係佢

原來又係痛風

今集好似係暫時最悶既一集

好感動今集

又做二奶

打J用？

discuss黎既

救隻狗片會唔會300萬睇

死之前話人知咪得

朱朱條長腿

送殯呀！

家明變做龍眼

肛癌

於雁

小弟弟諗法

我屌你老母又賣廣告

又廣告

vita green間廠又幾靚

Tvb真係好唔掂喎，黃金時間少好多廣告， 要咁撚樣置入廣告肉鳩酸

諾咩亞

個max key上去既

扑

姐係點呀 搞搞下就冇

止痕咁都唔止痕？

濕曬都無得插

Zoe隻腳

邊個長線約緊大魚

腳交一流

都係好多廣告

偷食都唔叫全心呃人

王林瘋狂吊西

食屎啦死支那妹

次次都陳瀅哂冧先
你班pk

又2047

痴線邊有抄姐
根本直接拎人幅畫去參加

老師抄學生，唔撚合理

又搵女啪

染頭版古天樂

音樂一開個下
好似

殘~酷世代~

對腳真係好撚正

3分鐘都唔駛就啪第條女啦

陳瑩d皮膚好撚到

邊仲會做到fd

淨係要body唔要心

政府起個碼頭係比tvb拍劇

成日用__摸面

超得意😛

條仔好似有鎖匙
上去搗亂

陳瑩好gfable

bonnie對白滑長腳

我唔想睇你條線呀

沒完沒了hana

死臭

有無人覺得性感中環好睇好多

牙YAN臭雞大陸g

r到客其實有冇人理？

朱朱對腳

潤滑劑

ky

我幾千個msg你聽哂

朱朱真係完美女人..好靚

同你講事實等你發憤圖強咋

所以同王林車震

Jeana做戲好難頂可以話係完全唔識做戲

CLS條腿

我覺得幾好

仆街
zoe對腳翹得幾靚

比人淋個個反而比人"喎"

傻仔

cctv呢

Zoie高招

Peter好on9

死臭...x2

Peter唔帶眼鏡做IT9其實幾靚仔

好想比zoe陷害呀

zoie呢啲正宗bitch樣黎

好白滑

日頭做OL
夜晚做雞

好啦唔走

等我練成影分身先

扑左

止痕終於有得止痕

咁隨便比人login都抵死啦

雞

邱

好耐無見

llm枕頭都要自拍有冇格硬左d

有錢就有得止痕

食野梗係越食越嫩架啦

好多人係鋪裡面影

陳豪：好嬲好嬲

冇野講咪碌手機囉

冇人叫你要姐姐
呢d野o靚妹做架麻

自己一腳踏兩船仲大聲夾惡

你有第個先然後話返人轉頭你識佢個陣就知佢大個你又成熟架啦

話有第二個 唔係想呷醋咋咩

漸近線得唔得

9點起身仲想點

唔係平行
伸延總有一日相交

又媒

藍嵐正過陳瀅咁多

bonnie正撚到

做乜9

揀bonnie定瀅

臭雞

陳瑩正好多

陳瀅好慘
鼓起勇氣嗰陣太遲啦

both

陳瑩啦
真係好靚女
係腳輸少少比bonnie

Maths fail?

唔係平行
2條線都頭尾伸延

同劇既少女全部有對比，佢係醜樣喎。

珍惜你個陣又唔要
女人

世界就係咁

咁多ex

仲多個楊程

條女對腳正撚到

女人食大排檔

王林前女友一圍

賈名媛真係好正
好有個陣自然嘅姣味

邱晴

咁好肉地

想屌yau ching 大山婆

邱著到咁

4個最差係佢

仲要ali個仆__仔
係咁背頂住搏抽水

2個pk
食完野都唔丢

陳瀅同個條仔食

手臂有肉

個樣確實係最差
但佢個浸徐好正

禮濤

全世界都唔明
睇你反乜春思

全部都係人地寫
合著仲玩野

臨別q呢

孫佳君

曹永廉：兄弟爬山 各自努力

咸蛋超人咁

以為一巴cum落去

人渣見人整完靚左就去啪

蒙眼入閘

唐仁有苦衷？

？？？

好撚有肉地

條女肥肥地，好好屌

好假
仲要己經夜晚
那兒2日

撇s東糕~

蝦頭玩到換鎖咁大

陳豪都企到
ali

今集好悶，劇情鬆散

原來20集 冇劇情

個個都一pair大結局都仲得

炸雞店女店員邊個黎

仆死佢未

笑定喊

愛可以做

Ali

ali 睡衣look
對腳cls

所以我係唔會負責任同結婚既

pk去睇戲

咪嘈住啦

dllm去睇聲音渡航既戲院啦

睇阿笨阿占今晚

美屍又要出動開新PO

尋晚比人照肺

榮華

肥仔咁都食到條正菜

大law

邊會

長腿

肥人棍短，條女食唔食得飽架

this is me？
no, this is you

佢痴q左線

傻佬

放緊飯呀垶...

食x啦你死肥仔
最唔應該有波蘿

原來呢d唔係叫情婦...
女人又幫我呢d毒丁更新定義...

係咪個阿媽會被撞瓜

Yan媽阻人扑野，無春袋比人燒

支那大媽有錢話知個女做雞。呢part假撚到

死臭雞好想屌死佢

止痕瘋狂止痕

介紹生意比我
但我地冇利益關係

但有性關係

借位咪得

個肥野信

llm call車confirm叫人去死

咁又媾到

50年個dancer...

公屋仔飛上枝頭

根本係迫走bonnie

Bonnie呢套做得幾好

好想bonnie帶住眼鏡bin起個嘴咁望住我比我屌

luluvitagreen

bonnie悔婚
賠番1億咪得
解決

又大龍鳳做假

扮律師姐
又唔係驚
冇事既

應該

結完即離

都唔知做緊乜

陳瑩都識

可唔可以快d

on

蝦頭對野大到

我又要比陳瀅娶

留名等睇陳瀅乳搖gif

頂你困住all

陳瀅又